彭于晏久違露面上直播間！ 網揪「臉上一變化」驚：發生什麼事

男星彭于晏擁有令人稱羨的帥氣外型，還有精壯的健美身材，是許多女粉絲心目中的「男神」，他近期主演電影《緊急救援》，18日將在大陸上映，他也展開一系列宣傳，更登上直播間，被網友發現變了不少，在網路上掀起熱議。

彭于晏和王彦霖等人主演電影《緊急救援》，近期展開一系列的宣傳活動，近日更登上大陸網紅李佳琦的直播節目，只見他穿著黑色上衣，坐在正中間，膚色則明顯黑了一大階，跟一旁的李佳琦對比之下更加明顯，網友看了紛紛留言：「我的彭于晏發生了什麼」、「這個膚色真的差」，但也有人認為還是一樣帥氣，「小麥膚色也超帥」。

▲彭于晏上直播間，網友直呼變黑了。（圖／翻攝自微博）

事實上，《緊急救援》是彭于晏4度與林超賢導演合作，繼《激戰》、《破風》、《湄公河行動》後，《緊急救援》也將於18日在大陸上映，其實本片原本預計在2020年1月春節時問世，卻因為新冠肺炎疫情延燒的關係，沒想到一延就延到了年底，他近期也一直在微博宣傳，更大方分享拍攝時期的花絮照。

梁家輝咁 屌你

7.7

梁家輝仲型

一野轟落去

7.7老到

好撚樣衰
點解我以前會係咁叫佢宇宙第一美男

抵啦

吹大左了

原來係手足

余文樂d fd

閹落去

手足賺人仔抗共

彭太去晒邊呀??
好彩我係張太 張全全呀

鞭jer

兩個都越大越染

彭于晏鬥雞架嘛

正想話同梁家輝一模一樣
係咪近得對方多，佢兩個拍完戲話自己兩仔爺

奶共螢幕父子檔

痴埋支那實無好野

佢樣同body真係屈哂機
膚色黑其實仲型
佢髮型硬係柒柒地

原來有圖.gif

磨勒他

打爆jer

樣有大變化咩?
我覺得髮型問題姐

抵死

gel返個allback咪一樣出哂水

連震掌

裏門頂肘

去大陸發展會變柒有咩咁奇

有台灣人唔做走去做支那人

撚菱

人民幣真香

拂腰

風塵火連腳

髮型真係好重要
留長之後無晒隻靚仔Feel⋯⋯

我既彭彭 你做乜撚野

剪番短就應該冇咩問題

佢十月一會祝祖國生日快樂 支那人黎 生個支那樣有咩問題

仲係好靚仔喎

有台灣人唔做，走去奶共做支那人

抵佢死

塊面起哂角成個不規則多邊形咁，從來都唔識欣賞佢

想嫁俾佢

JED

越嚟越柒

佢邊撚度靚仔呀?頭髮又稀疏。

收皮啦，奶共垃圾

呢條友係台奸， 奶共的

就好似你咁
叫自己宇宙第一美人，其實好撚樣衰